無風無雨 的士佬夠膽收幾多附加費？

$500 短途
$800 長途

「無風無雨附加費」

佢夠膽收 我夠膽俾

有冇發明對抗的士佬收附加費？

位位加20

撞車個客都無保險賠

唔會再發明 無人想睇

公道嘅...

發明李氏力牆2.0

20蚊咁好死？平時200㗎啵

收附加個本意唔係8號無保險咩？
其實可以唔搭 wor

今朝係尖沙咀啱啱掛8號一滴雨都冇
已經開始收50蚊附加費

係保險仲要收錢 寄米好唔抵

上次8號仔加左$100

算平

應該收唔落手，呢個風真心冇料到

抗疫良心價
的士狗只求打個和

去到跟錶比 加你老母

25.7 加0.3

比夠三條佢 即刻落車走

我比26$

風又冇雨又冇

過海加咗$50